屌你老母，可唔可以唔好叫班撚樣做警犬

唔好侮辱狗

可愛

真警犬好得意

叫班撚樣做condom仔

係